有冇人好鐘意睇電影

一齊入黎交流下有咩電影好睇
先拋磚
God father 1 and 2
Me before you
Inception
The shawshank redmption
La vita e Bella 仲有好多好多
華語片有
六弄咖啡館
點五步
北京遇上西雅圖1等等
你地覺得有咩電影好睇
一齊交流下

前幾日睇多次套親愛的
真係勁好睇

人型蜈蚣呢

趙薇

The prestige
the dark knight trilogy
Oblivion
Whiplash
Nightcrawler
Mad Max

樓主睇既戲應該都唔係好多

緊期最鐘意係 sing street

有冇似her個種sad戲推介
想灰下

Lost in Translation
Eternal Sunshine of the Spotless Mind 我麻麻地呢套, 但係成套個氣氛都sad sad地

Me before you

翻睇左次blue valentine
愛情片無得輸

Agree

呢套真係

樓主未去到真係好鍾意睇戲
我既認知狂熱既人係睇戲睇到滑左啞
同時間咩狗屎垃圾都睇
樓主自問愛電影，可以試下一個月入十幾次戲院
我自問未去到狂熱
但屋企個碟櫃都多你張list 10 倍

btw, 近呢個星期套槍狂帝國，lion好正

Sin city
睇幾多次都唔厭

IMDB250

睇得唔多戲都可以係鍾意睇戲嫁

12怒漢
月黑高飛
阿甘正傳
fight club

泡菜
原罪犯
我看見惡魔
下女誘罪

愛的成人式

好鐘意睇最尾會扭橋既戲 有冇咩推介

Truman show

7宗罪

有d戲係你睇果陣覺得好睇，但一完左好快就無咩感覺

但 有d戲你睇完會好震撼，完左一段時間久久不能自已

對我黎講 呢d先係好戲

其中ryan gosling既 half nelson

Adrian brody 既 detachment

Stephen king 既 the mist

李安既冰風暴

外國既有 mads mikkelsen 既誣網

近期既casey affleck既 manchester by the sea

日本既 所有是枝裕和戲

妻夫木聰既東京家族，近排既 怒

港片有黑社會 無間道 爆烈刑警

烈日當空....比較貼地d既

個人唔太鐘意好戲劇化太催淚既，好睇d既係d好真好慘既....

講唔晒...呢一刻諗唔起全部

Nicole kidman 既 the others

唔知巴打睇過未 不過真係最尾o晒